［多圖］究竟JW啲頸紋可以收藏幾多老泥？？？

留意咗好耐，睇電視仲覺眼，一圈圈好似年輪咁，有無巴打夾份買一箱美極嚟品嚐？

吉呀 好嘔心呀

你啲肥肉仲嘔心啊

老老實實，以JW呢個年紀，佢啲頸紋嘔心過欣宜啲肥肉，睇落好污糟

弘要唔要美極

最尾嗰張

應該唔關年紀事 以前讀中學有個女仔又係同jw啲頸紋差唔多

佢真係好撚醜樣

波波

射啲精落去

精=護膚精華液

覓食好地點

哈
我以為淨係我留意度
所以前排興戴狗帶佢日日帶住出show 咁滯

諗起佢把閪聲 勁嘈

唱歌講嘢兩把聲

條頸一摺摺成隻沙皮狗咁好核突

矛盾只因深愛著 你知嘛？

一枝梅

佢係咪成日dup低頭

點解可以咁多紋 仲要呢個年紀...好撚老咁

應該夾到支筆

肥又老

點樣可以去頸紋

賓賓？

沙皮狗 係馬場見過佢真人 好撚普通 又矮又肥

頸紋好難去，搽野都搞唔掂。

我都見過真人，的確唔靚

都係你靚d

想見門仔真人

點解會有咁多頸紋 多過我老母

拉面皮好似就係會咁

廿幾歲拉面皮？

痴埋坤狗到，係咁上下

仲以為係CSGO JW

好想見吉嬸

原來連呢樣咁細嘅野都會睇
真辛苦
男人就加拿大毛飛哂出嚟 條眉小新咁又體臭都無問題

頸紋咁覺眼都話細微
男人嗰啲係你自己講咋喎，隔住個mon我鬼知邊個男藝人有體臭咩

今晚十點先達門口等

佢唱歌把聲冇乜事好正常，但一講嘢把死人聲真係好唔開胃，重鼻音再加雞仔聲 CLS

屌你老味

最後點收科

講野chok聲

一支美極都唔夠點

完全唔撚做運動既港女

見過兩個藝人都係咁
一個宣萱 一個吳雨霏

夜晚重播刑偵4我都有留意宣萱，當年佢都係未夠30條頸已經一圈圈

唔係天生嫁咩

桌越個太子爺會好傷心

終於明白當年黎明做乜唔比佢出樣同出聲

好撚樣衰

唔係JC咩

我好唔中意佢
把聲又嘈 又唱埋d 閪歌
港女先會聽

仲以為係打csgo果條肥仔添

好想奶

死臭雞

你認真無問題？

覺得佢同charli xcx都幾似

人地咁撚樣衰都釣到太子爺

第一個娛樂台既post
令我睇標題都覺得嘔心

你班毒撚食開咩
我覺得可以

太子爺都係豬黎，搵番同類啫

吉野妹，究竟有乜嘢動力驅使你成日留意D藝人呀？係食飽飯無野做定係責任呀？

係錢呀傻閪

似45 歲

You cannot unsee this

佢個樣好似外星生物加青蛙

佢個樣好似肥媽

佢個樣奇怪到唔知點形容

呢d叫人輪！一圏代表10年